手頭最緊試過食咩？

試過得返130蚊左右要過倒6日半

頭2日買佳之選芒果味椰果布丁2排+1排紙包裝黑加侖子，夾埋35左右

中間2日買四包即食米粉28蚊+1排紙包裝黑加侖子，夾埋差唔多40

尾2日買2包應該係佳之選既軟糖+1排紙包裝黑加侖子，夾埋40左右，同埋唸住糖冇可能頂倒2日，所以循環倒d凍水落d糖度，正係飲d水，直至d糖最終熔化晒

最尾半日得返15蚊實在冇辦法，買得野食黎都唔頂肚+冇野飲好辛苦，所以又買咗排黑加侖子汁 (唔知家下仲有冇特價，果陣11蚊有找)

求下你唔好生兒育女

痴撚線
咁樣食到胃痛 睇醫生仲貴啦.....

麵+雞蛋

冇辦法，果陣真係冇，自此之後學識咗儲錢幾重要 ，真係食到有眼淚架

今日係街見到人食豉油撈飯

好寡wo...

餐餐公仔麵杯麵仲好過你咁食
返工杯麵 屋企公仔麵

一個星期都唔洗死住既

冇信用卡咩

何不食肉糜

唔夠糖份，果陣中5放暑假，老豆老母有事返咗大陸

唔知點解，果陣特別肚餓會覺得甜野好頂倒肚餓，食/飲少少甜野已經頂倒1-2個鍾

要頂肚餓不如食麥皮
肚餓又再食返麥皮食

唔鍾意食麥皮，好老野feel

資金有限仲買埋d唔襟飽嘅嘢 要充飢買一排即食麵+一排即食米粉都係$40左右咋wor

呢d好快又餓返，除非食飯
我實測覺得中間食即食米粉果2日仲餓過另外日子

一定係生命麵包，出前一丁啦，你買d唔等使既野

大量買即食米粉， 公仔面

一餐
1包米粉($2.5) + 公仔面($3) + 即沖燕麥1細包($2)+檸檬茶($2.5)=$10 , 再窮可能唔食燕麥 節省2蚊

生命麵包應該work，cp值好高，不過果陣唸唔倒

2.5-3蚊咁平 ，係咪d南亞商店？

食左好多年 又健康 又平 豪啲有時仲加條菜添

樓主戇鳩鳩
百幾蚊拎去買紙包飲品
唔識買5蚊個炒面王 麥包 麥皮？

真係仲餓
買排生命面包 蛋 夾火煺 生菜 牛油
整三文治啦
60蚊有找 食到你嘔

3蚊都有找wor

利申窮人經常食三文治渡日

二手飯 免費

平均$2.89一包 仲可以揀唔同口味

Ching去開邊度搵食

買果醬整，點睇

Btw如果一餐就咁一包+檸檬茶=5.5夠唔夠飽？用10蚊個plan一日都要成30

屌你老味佳之選請左你做打手？

捱過麥皮+砂糖
sem尾+月尾又窮又忙直接用罐裝葡萄糖開水吊命算 要頂肚加D纖維嘢
紙包飲品吸收得慢 飲果下快飲完而且又唔抵

黑加侖味夠濃，可以溝水1開2
不過巴打呢招好似仲勁 ，同埋我都覺得呢d關鍵時刻糖分好重要

唔係

日日打燈送飯 食撚到佢嘔都得

麵包鋪乞唔要既包皮

ching有冇讀過中三bio 通常身體都係消耗碳水化合物同糖，如果突然間唔夠糖嘅喺屋企暈咗都冇人知，你自己都唔會夠力即刻補糖/call白車

仲以為你用濕鳩黑加侖子汁

唔算辛苦啦，每日仲有廿蚊用

。。。飲水 食糖， 正常3餐 變 1餐

窮仲買糖 布丁 野飲
真係on撚9
all in杯面 飲水咪得

食左成個月營多

樓主on9？130蚊買8公斤米再加兩打蛋再加鼓油咪得

之前唔係開過po啦咩
最手緊試過學生時期去北歐玩，俾人偷袋偷passport，乜鳩都無哂，身上現金用哂嚟俾hostel錢，卡又無，屋企人寄又要一個星期
日日係到食hostel人地走唔要嘅 free food，乜野過期面包，過期芝士火腿都要食，最慘嗰一日全日得半包意粉

樓主你飽飯都冇得食都講得出啲咁嘅說話 睇嚟你都係餓撚死算

餐餐蒸水蛋送飯都好過你咁食

點都飽過你食糖+飲汁

10蚊營多夠頂一日啦
6日都係60蚊
仲有70蚊比你配料

130蚊6日
當營多15蚊排都買到8排
一餐食3包都仲得

130蚊買哂即食面
日日唔同味任鳩你簡啦
乜撚野唔夠糖份
買多包沙糖囉

白沙糖+水撈飯
幾甜幾好味 至少我細個時食得飽

癲喎 之後點

屌 中學雞

買一包大素面 50
菜心 30
急凍肥牛 50

慳d 食都好過你依家咁啦

佢應該唔知咩叫糖份
以為得糖先有

$90買包米煲飯
$40買樽腌製野（ 腐乳/腌青瓜/咸魚）
整飯團夠你食一個月有多

手頭緊咪日日食返自己整既點心

而家搵到錢去驗下腦先

你係咪on9

130 餐餐公仔面可以

女

唔食野，淨飲水

奶芝麻油個樽口

澳洲讀書個陣試過銀行得番20蚊澳紙 但係一星期生活費 去左超市買過期牛奶 買下過期公仔麵同食下雞胸

學下煮飯啦咁，屌

讀書個陣試過一個星期福面

惠康/百佳 雪菜肉絲米 10蚊4包
垃圾雜牌公仔面(e.g. 4州) 15蚊5包

貓糧

炒麵王

樓主有130 蚊買8 公斤金象, 日日食, 食一個月都得LA, 仲有錢剩。

訓教，唔食，0蚊

早餐蛋+包
晚餐蛋炒飯
連續一段時間係咁
加埋福字米粉

130蚊
買好多種麵+魚皮餃+蟹柳+雜丸
買多兩包菜都得添呀